{
    "// THIS IS AN AUTOGENERATED FILE. DO NOT EDIT THIS FILE DIRECTLY.": "",
    "Sync to Disk": "同步到磁盘",
    "Share": "分享",
    "WarningTips": {
        "IsNotfsApiSupported": "欢迎来到AFFiNE 的演示界面。您可以使用最新版本的基于Chrome的浏览器（如Chrome/Edge）将数据同步到磁盘来进行保存",
        "IsNotLocalWorkspace": "欢迎来到AFFiNE 的演示界面，您可以同步到磁盘来进行保存操作。",
        "DoNotStore": "AFFINE 正在积极开发中，当前版本不稳定。请不要存储信息或数据。"
    },
    "ComingSoon": "布局设置即将到来",
    "Layout": "布局",
    "Comment": "评论",
    "Settings": "设置",
    "Duplicate Page": "复制页面",
    "Copy Page Link": "复制页面链接",
    "Language": "当前语言",
    "Clear Workspace": "清空工作区域",
    "Export As Markdown": "导出 markdown",
    "Export As HTML": "导出 HTML",
    "Export As PDF (Unsupported)": "导出 PDF (暂不支持)",
    "Import Workspace": "导入 Workspace",
    "Export Workspace": "导出 Workspace",
    "Last edited by": "最后编辑者为 {{name}}",
    "Logout": "退出登录"
}
